(月經)分手後會唔會del ex Fb/IG

:會
:唔會

（我鼓唔起恿氣del )

你意思係login ex個IG，然後delete佢個account

為左想死心唔諗佢我del左佢fb,block ig 隔一排覺得做到朋友加返 佢accept/follow返我 隔10幾日del返 係咩意思

我比佢del左

實del

視乎係咪和平分手

和平我都del唒

由頭到尾都冇佢FB同IG

會

會del 等自己唔會後悔

其實我好想睇到佢ig snapchat
但睇到又點 佢既生活入邊都無左你啦
比你有日睇到佢同新仔好親近既相咪仲傷心

飛條臭閪俾佢del左

見到佢有新仔先del

見到有新女就del哂佢IG FB 電話
費事畀佢見到我仲未有第二個咁柒
利申: 藍絲

臭雞

本身無咁既意慾
後尾再俾我踢爆左d既衰野
而家乜春都del晒block晒
屌你老母 get the fuck out of my life

和平分手冇del

因為大家都淡？

點和平法先

想，但得個想字

唔會unfrd 但會unfollow
唔想喺無心理準備下突然見到佢啲嘢
但會自虐地撳入去睇

鍾意自虐咪唔好del囉,
真係好撚鍾意佢,del曬佢把啦,好辛苦架
見到人地轉個頭有新仔,果種難頂唔講得小

留黎只會眼冤